返校電影真的很棒 衷心期盼香港有得看

利申 台灣人，無玩過遊戲
這不僅僅只是一部恐怖驚悚片而已，比起嚇人的特效，讓人更感到恐怖的是一個扭曲的專制體制

"我們已經等不到自由了，但是你能"
在過去有無數的人看到自由之前就已經死去了，我們永遠不能忘記過去和現在努力爭取自由的人們

“只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的”
無論情勢有多糟糕，請不要絕望，只有活著才能等到自由到來的一天

特別是對於現在的香港來說，這完全是一部應景的電影
希望真心愛香港的人們能努力讓這部片在香港上映

#致自由

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

真心希望香港可以上映

但看看局勢，又好像越來越不可能...

那雙看不見的手，如操玩偶

支那已經全面封殺了，幾個有名的網路社群連討論都不允許
能否成功在香港上映也是反應香港現狀的指標

#FreeHongKong
願每一個香港人都能活著見證自由的來臨

超想睇
但睇嚟無望
利申：玩過game

可以來台灣看